元朗 劉灝然先生 翻版金正恩話要見我一鑊打我一鑊喎...

是咁的...我本身同佢係同一間運輸公司係同事...大家都係揸貨VAN...

點知有人持住有老闆撐就日日狗吠屌人老母...日日做金手指博搏上位...

我俾佢屌足一個月之後...因為全公司無人反抗佢...我睇唔過眼同佢嘈...

之後佢係電話恐嚇我話見一鑊打我一鑊...又話佢呀叔係大棠村長...

以後唔撚俾我係元朗行街...又搵埋佢個黑社會親生細佬約我講數...

我果日驚到即刻去左元朗警署報警同立即辭職放返低部車係公司...

之後佢同老闆講搞到咁大鑊覺得影響左公司唔好意思就自己辭職...

你老婆有情緒病搵你發洩大撚哂呀?

死肥仔 我屌你老母呀 又唔知自己幾撚矮 人唔笑狗都吠

拿...你一係就帶佢去睇下醫生...一係你收左工走去元朗叫雞...

最後我想同你講聲...周圍同人講你係葵涌D凍倉等見我有撚用咩...

我係貨櫃碼頭等緊你呀...等我盤左條老命同你盡地一煲...

巴打你個名

樓主
真。運輸の猛鳩

最後...

我想係到同屯門線果個阿叔講...我賢仔之前應承左你...

一定會幫你放條撚樣上網...我而家做左啦...你唔洗退休前都咁唔開心啦...

我睇你唔順眼因為你未夠班

已經唔記得道義係乜

推到你仆街

好多…… …… …… ……

未講完

人地帶住條金鏈扮大佬開工嫁...

唔講仲以為條鏈好撚粗

仲有呀...我走左之後老闆部改裝貨VAN俾人淋紅油...

佢第一時間跑去同老闆講話係我做...話我條氣唔順要咁做...

好心你屈人之前用下個死人腦啦...我淋公司部貨VAN有咩用呀...

歡迎任何知情人士爆料

我賢仔講大話我仆街死呀

狗咬狗
推一定無死

佢真係以為我唔撚夠膽玩大佢

好小事姐得幾張相

你都唔係爆好多野，無乜討論價值

佢老婆上次睇完高登Post發癲打鳩佢

主要係想俾大家知...成間公司幾乎俾佢玩到收皮姐...

網上兇狠

一般人又點會知你公司咩事？
上網search到就用

我果陣時唔識人...而家驚佢有牙...

我細細聲講你知呀...

運輸界自己出車揸5.5貨車班師兄...

好多都有上連登睇Post再圍內Whatsapp討論...

好難明呢個post影響力
你地江湖事江湖了算

不是兄弟 不不是兄弟

佢個樣好似長期死左全家咁

西口西面正當西人

呢啲私怨Post 竟然正評多過負評
Btw推 呢啲死傻閪當正自己黑社會
正一On9仔 社會垃圾

佢真人行路串串貢...搵人撩交打咁的款...

咪撚侮辱金仔啦
btw 等睇樓豬爆料

歡迎你追Post

樓主你真係好on9 死返屋企玩爆爆王算啦

我唔洗搵錢俾家用呀?

點解要係咁打 “...” 嘅？

我諗唔止得我一個會睇到躁

因為未講完

我記得好似唔知邊度見過呢條友
應該唔係第一次畀人放上嚟?

仲有呀...成日扮撚哂大佬周圍串人無大車牌...仲以為你有牌...

原來你無大車牌嫁

雖然覺得私事放上黎做乜尻

但呢啲一睇就知仆街，食住花生幫推

之前係咪係高登見過依條友

樓主用爆爆王同佢挑機啦

小二，溫一壺酒，要一碟茴香豆

條肥仔好似大陸撚

等你撲街

依個唔錯 值得推倒撲街

標點符號都唔識用，你真係好柒

我含家都覺得佢根本係

連附近間餐廳個廚房大佬都知佢份人係點

我讀得書少

樓豬好似好得閒 開咁多post

樓主係咪真係賢仔

樓主放暑假玩下爆爆王咪算囉
咪攪私怨啦

返緊工

樓主post多d天水圍新聞嚟睇下

真係陳浩賢?

肥絲大隻去左邊

盤左條老命
應該係
拚(音:pun3)左條老命

btw 樓主好波

幫你推下喇 咁落力
依家佢仲有無煩你呀

初頭晚晚幾十個電話炸我...我一聽又屌我老母...

幫你推下，在下都係一個濕尻貨車佬

揸幾多磅先?

講多少少

幫你推下啦

16

大家同行唔洗咁厚禮
我都比人剋 做埋星期六收皮

你都俾人蝦?

幫推

咁你有冇提佢痾夜尿呀？

我知道佢要搬屋，幫佢周圍搵定貨車

幫下你推
仲有無野爆?

追左喇，好似有啲無聊，但欣賞樓主

乜鳩都擺上網講
喺度屌有鳩用咩

成個大陸佬咁 抵撚死 最撚惜呢啲

你叫佢同你一齊玩爆爆王嘛

佢老婆好似幾大波 不過個樣

....

佢幾時生日？ 送佢自己嘅寫真集俾佢囉

好明顯呢條友係癡線佬

強貼留名